my name is王騎 你問我答

我今年17歲 有輕微弱智
最鍾意食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
你地有咩問題都可以問 我會盡量解答

食蘋果批唔批皮？

我可以證明王騎唔係弱智

點解會想開呢個post

蘋果批啲皮好好味

你顏射左未

Agger
佢唔係弱智
佢係弱撚鳩柒智